牛市之跌得少少唔知淡友high乜

淡友同回收桶入面既廢紙有乜分別

無分別

廢紙可以賣錢，廢左既牛賣唔倒錢